張竹君英文名研究區

君君總共update左個簽名3次

個簽名咪Chuang

Friday

Audrey?

但第一個字唔係好似A
似唔似Y字頭

睇到dry

睇到dray

Audray CHUANG?